比人查既全世界話去澳門！！！！！

去澳門呀！！！！

推推推推

推

置頂

推呀

推推推推
去澳門咩都唔洗帶
有身分証就得
過大海

過去你仲死

話去 同要去係兩回事

港豬澳

Push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

去澳門
去港珠澳大橋
觀光

去港珠澳去澳門賭錢

話就等於真係去咩on9

全世界話去港珠澳 落澳門一日遊

推呀
警犬傻鳩鳩幫手塞交通

你理解能力係咪有問題？

呢個真係要推

港珠澳 去澳門睇煙花

第30屆澳門國際煙花比賽匯演的舉行日期分別是9月7日(星期六)、9月13日(星期五，中秋節)、9月21日(星期六)、9月28日(星期六)、10月1日(星期二，國慶節)和10月5日(星期六)

話同真係去 兩件事

。。。

黨鐵

Pish

打算去澳門睇煙花

我要去澳門賭錢

買手信 買手信

去澳門 咪等同被反大陸
咪傻

推推推

推！！！！！

話唔同真係去wo

到時安排專車俾你直去澳門就好笑

去澳門自殺咩

體驗港豬澳大橋

港珠澳大橋係時候咁用喇
去澳門身份證就得
啲車票全部現場買

push

諗諗下都係唔去 番屋企

過大海唔俾呀？

樓上班友jm9
話去澳門 唔係 去澳門

有冇可能搭到過去 唔過關
搭翻回頭車翻？

你係咪唔撚記得呢個世界有樣野叫MON POST狗

Pushhhhh
去澳門買手信

想問下中學生
唔夠歲數咁點講好

咁係咪唔可以搭巴士去澳門？

澳門一日遊

由於所有市區開出之E線
1030後不進入機場島
如要往機場：

1. 於市區乘搭A線機場巴士

2. 乘E線到 東涌消防局 ，
落車轉 B6線到 港珠澳大橋
再於 港珠澳大橋轉乘 B4線
前往機場客運大樓

3. 乘港鐵到 欣澳站，
轉乘 B5線 到 港珠澳大橋
再於 港珠澳大橋轉乘 B4線
前往機場客運大樓

去澳門。。。
有d伏喎
送羊入虎口咁

澳門仲大穫喎 雖然只係講下

師兄智力有無50

全世界話我要去澳門

去澳門去澳門

今晚要飛首爾 點算好？

去

cls
點會去一個已經向中共屈服左既地方
是咪on9?

去行山呀

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

唔係唔得 但話左去澳門個批人咪比狗針對
去機埸睇戲/去博覽館/去珠海 大把啦 自己醒水

話姐
港豬o

係入港豬澳參觀 陣間佢真係車咗你去澳門我會笑

港珠澳 去澳門睇煙花

第30屆澳門國際煙花比賽匯演的舉行日期分別是9月7日(星期六)、9月13日(星期五，中秋節)、9月21日(星期六)、9月28日(星期六)、10月1日(星期二，國慶節)和10月5日(星期六

世

話去就真係去？
你是咪on9？

907 機場

908 美領

我係機場保安7號嗰日有少少野想同大家講

點解話機場係春袋？
香港從來未試過咁樣未開始已經高調搜查交通工具
點解今次要提早搜查，唔等大家入到機場先搞？因為只要大家緊記今日策略，緊記自己市民/旅客，警察係冇辦法唔放行，大家入到機場混入遊客當中警察就冇辦法
唔敢搭巴士入機場嘅可以先去東涌或者香港站
未到一點機場入口已經排緊隊，已經入左機場嘅手足等緊大家

揾d講話去珠海(有歡樂卡果d)

總之唔好原因都炒埋一堆

其實我去機場行下 去睇下港珠澳 又點解要批准
總之我冇gear 懷疑我
有gear 但我咩都冇做 一樣告唔入我

香港人嘅自由其實已經受捐
冇講到明嘅戒嚴

係
都痴撚線

響青馬查你，一係澳門，一係迪士尼。
抄身份證冇咩大不了

GOOD

去玩都唔得咩
大三巴 觀音像

Pish

好想飽覽港豬噢大橋

冷靜啊大家，忟係無用架
而家要用腦度計

走啦 智障

其實你話去行山，去行街都得啦，點解要搞到咁複雜

tui

屋企有急事要改計畫返屋企

樓主係鬼去完澳門仲邊有得返黎

無辦法下既辦法!

咀香園，買手信

*記得鉅記本身香港係有

唔俾學生去食豬扒包食葡撻？香港人最鐘意飲飲食食
或者打算扮文青去中葡文化故蹟打卡
澳門做咗好多旅遊宣傳架 大家參考吓

安排就要坐 肚餓畀屎你就食

Good idea

飛機迷去機場睇飛機有咩問題，或者去東涌搭下360拜下大佛又得唔得？使鬼去澳門

去邊到駛唔駛同班殺人兇手申請？

人生自由受損，巴士比人趕落車嘅大家可以告警察

迪士尼係青馬落轉R8, 所以都係會的你落車

買杏仁餅

哎呀原來冇帶錢出街添

戲院就快停業左一個月
仲睇戲

再推

推多下

去到澳門出得番來我比個讚你。澳門藍撚到發黑，唔信就自己搵下料。

我去機場睇飛機使唔能使申請啊 黑警
有咩合唔合理 我去邊就去邊
而家咩世界

就算真係去都無事

Print張澳門旅客指南先

如果你有問題，根本唔會比你入境
唔好嚇人

去關口打個轉就可以全身而退

馬交gogogo

置頂港豬澳呀

真蠢？

搭巴士除左直接入機場，另一個作用係令到市區冇位搭車入。
要達成呢個目的，到青馬收費已經OK。
話去迪士尼，都係保護自己啫。

更何況，落左車，轉車再上，唔通跟住你咩。

啊福你都係去解藥算啦

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

65蚊買金巴飛

即時買到

「話」

on9，澳門有引渡條例，你老母醒少少

你弱撚智？講咗就要去？

哎呀，唔記得帶耳機出街，好不安，都係返屋企先。

我唔知喎 咁我摸門釘 又關你黑警咩事？
而家管到咁細致 我飲啖水使唔使申請

香港人 唔好怕 怕就輸一世
一齊嚟啦

你唔準備青馬落車，佢上車捉你，但你話去迪士尼，咪捉蟲

大家為運動就唔好坳唔好硬頸

咪話過大海、去珠海囉
咁不嬲係去到口岸先買飛
有乜問題？好簡單唔駛答佢地咁多

最緊要係：冷靜

溫馨提示(死用左蝗語添)
DB02A 愉景北
DB02R 愉景灣碼頭
NR334 柏麗灣
係同樣會到機場
不停青馬

去睇煙花 今晚就是

今日，請你做返自己，脫下裝備、口罩、Blackbloc 。

- 警狗唔警示威者❌
- 警狗最驚分唔撚到示威者✅
比人查身份證就少不免
如果佢要濫捕，就連埋真遊客一齊捕。一個唔覺意拉到個戰鬥民族、或者美國公民。真.攬.炒！

中途邊架車冇咗咁點算？咁你平時放工嘅時候冇咗架車又點算？ 同樣道理。你咪當自己去完旅行返理，冇車返屋企咁囉。一係轉車，一係繼續等，一係叫的士。做返一個遊客做嘅野。

其實和理非 好簡單，唔駛稿唔駛攻略。準時，搭巴士入到機場，入到機場再排隊搭去東涌，去到東涌就排隊入返機場...搭得幾多搭幾多。唔好停留，唔好理人，做返自己。

代入返角色... 你去旅行會唔會同3唔識7嘅人集合？ 會唔會同人喊口號？最理想嘅情境就係907 好多人而大家都唔知道邊個係自己人、邊個係遊客、邊個係狗。

做港豬 做車手 有耐性就得。第一次搭 / 第一次 駛過塞唔到唔緊要，唔使急，最緊要安全。再搭多次/ 駛多次。無限抽插 青嶼幹線 同 巴士線。唔好停，唔好留。

今日大家千祈千祈 唔好行，因為正常港豬係唔會行路咁傻豬豬。

狗仔查ID，就比佢慢慢查到個飽。⚠️今日記得慎防散水撚，Mon Post 狗搜車搜人都搞唔掂，就會出嚟吹風玩分化玩散水。記著！港豬係唔使散水㗎，你去完旅行會唔會諗散水？⚠️

攻略：最返隻叻叻港豬一日。香港人 加油。光復香港，時代革命。

「集思廣益」
100個去機場巴士站的理由
1. 我係巴士龍友，入黎係影巴士嘅
2. 我係飛機龍友，入黎係影飛機嘅
3. 去一場想唔去就唔去嘅旅行
4. 我想去玩室內高爾夫球
5. 我想去萬豪食自助餐
6.我想去昅因航空姐😍
7.拎機場免稅品
8.見工
9.我想欣賞玫瑰園計劃既成果
10. 買手信
11.機場空氣好過市區
12.去打卡影相
13.唔洗入迪士尼都買到迪士尼樂園精品
14. 我係鐵粉，要研究機場快線列車
15.上錯巴士去機場
16諗住溝空姐/空少
17.玩交友App識咗個機師
18訓過龍唔記得落車
19搭錯車，我要去東涌
20出咗門口先發現張機票付款唔成功，冇出到
21比人呃咗嚟接劉德華機，依家走
22人地話今日有錢派，比人呃咗
23我男/女朋友同我分手，佢話今日離開香港
24想同隻沙田精神號影相
25Regal 食 Lunch/HighTea
25送機
27參觀港珠澳橋，好宏偉
28原本想去港珠澳大橋，搭過站，要搭返轉頭，順便黎機場參觀。
29去博覽館睇下有咩展覽 順便參觀機場
30我想溝外國遊客
31 有嘢做要訪問遊客
32釣魚
33失戀出來吹吹風
34 準備去thailand 做個spa
35上次跌左嘢 去失物認領處睇下有無執到
36我做緊全港M記價格分析
37儲緊全港無印購物單
38想去機場睇日落
39冇帶門匙入嚟搵屋企人攞
40買哈利波波精品
41睇下T1工程進度
42T2就拆我唔捨得
43想去澳門 在機場轉車到港珠澳口岸
44同男/女朋友嗌交，去機場呃佢睇佢會唔會追返上嚟
45睇錯以為今日飛
46去機場12蚊店掃貨
47遊巴士河
48食 Popeye 雞
49想追明星 影相
50想食burger king, 係機場食特別滋味

朋友係青馬做收費員，代朋友post

1.每位收費員開站果時都有1500做銀頭
2.收1000蚊必需登記車牌及通知控制室
3.收完錢要入布袋然後掉入有入冇出既夾萬
4.每個收費站開啟時間係45-105分鐘
5.衝站靠收費員親眼睇到車牌先可以罰錢（睇唔到要自己比）<< 唔建議連累職員
6.交更時間有3個 早上6 下午3 晚上11
7.控制室睇橋情況既CCTV要手動再拉近先睇到車牌（好撚慢）
8.係青馬管制區死火，青馬會派人黎幫你拖車（但可以自己叫拖車）
9.話冇錢比會叫你掉頭（唔洗比錢）

唔好on9好冇？

直線叫人送中？

澳門已經係大陸一部分

pish

正

入東涌行山，入大澳睇風景，上去睇大佛

澳門23條

好好睇架

去澳門

呢個post咁多巴打有閲讀障礙
第二個同打後嗰啲其實係咪假膠嚟？

正常d既理由都得啦，去迪士尼又得，去迪欣湖又得，東涌踩單車去睇飛機都得啦。講真平時都會做呢d活動嫁啦

U turn 身分證 出出入入 都無問題

借位

9/9 何文田聯校人鏈大行動 （開平+德蘭+華英+丘佐榮+陳瑞祺喇沙+鄧境波+新亞+協恩+ 胡兆熾+五旬節+何官）

做人要有公關！文宣不能少！
連儂牆要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

過澳門？未過關都比人捉撚左啦

叫人去送頭？

咪帶gear不著黑衫去澳門

ＰＯＫＥＭＯＮ ＧＯ

好想飽覽港豬噢大橋

話去澳門咪得囉 唔通佢跟埋你去咩

講清楚囉大佬

師兄你唔好去出街
以你咁既智力黎講地球很危險

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

乘客: 阿蛇唔好咁老土，澳門個個都著黑衫賭錢架啦，你地去開叫雞一定知架啦。
阿蛇: 唔好亂講， 阿蛇無去叫雞，唔準影
乘客: 有無叫雞心照啦。

有時唔好要人劃出腸先
大家明咪得囉
港豬澳巴士站又唔係禁區
你心情唔好可以調頭返屋企架嘛
Weekend旅行最緊要係開心

世界上有樣野叫改變主意

一係去澳門，一係去新屋嶺你自己揀

相信無

澳門一日遊
話去港豬澳撘車過澳門！！
帶身份證已經得！！

仲有東涌有東薈城新開outlet！
大家齊齊去shopping！！

佢肯肯定係

721
811
831

唔識字？

無力推都推

咁多野可以做都要要諗

屌你啦 有個澳門朋友完全唔知香港演變成點
話tvb無報 澳門同比人新聞封鎖左無分別
入去等比人拉

自己推自己講野

去大嶼山行山都得，正所謂中秋臨近，秋高氣爽。

[size=2]Tools:
有bot了查校巴啦

如果過左十次又未出事可以經下面直接search

另有即時地圖, 記得多謝巴打,幫手推返佢個po上熱門

HKMAP即時地圖

40小時內憑189755到新界東涌富東街6號富東廣場二樓順便智能櫃取SF1070021238569快件。

笑撚死

可以

我去港豬澳大橋睇下偉大既祖國建築咋

唔好！
中囯澳門呀！

推呢個！

澳門已通過逃犯條例

行李gip好大個
鳩鳩鳩

還島單車

過去賭場

港珠澳已經有防暴入咗嚟 大家睇路

建議巴打你留係安全地方, 擔心你

Please carry a bag with some clothes, and bring your passport and ticket as follows ():

Step 1: fill your name as in your passport, and select departure (HKG) and arrival, as well as time

Step 2: select flight

Step 3: generate your ticket!

星期六唔過大海有咩做牙

Come on

無撚錯!我要去澳門!!

話去澳門

同佢講
晨早流流見到一堆污糟野
嚇走啲財神
去到邊贏到

屌，連登而家啲文盲真係多到

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

如果自己揸車呢

去澳門有年齡限制

想問點去？ 未試過

人工島好似有得泊

比人講句查身份證就驚到唔敢出嘅人聽住

你出得黎抗爭
唔好有僥倖之心
你同大家一樣可能一早比人點左相
未拉你姐

你諗下面臨被判10年暴動嘅手足
你比人查個身份證就驚到咁
真係對得住入左新屋嶺嘅手足?

希望大家可以去遊下車河
直正比到壓力政府
先係救手足嘅最好辦法

振興澳門經濟

邊個話真係去

我要去賭錢！！！ 我要去叫俄羅斯妹

東涌outlet

我要賭錢

仲差4000，未簽請盡快簽！

一陣啲狗夾撚住你過關去澳門就onL9

香港警察，唯我獨尊。

走啦，假膠
大家澳門賭場見

邊個話係澳門一定要賭錢
你話觀光同買手信咪得囉

醒

痴撚線 話中意搭巴士犯法咩

未夠秤唔去得大三巴咀香園啊？

咁都有笑料

我去南環路後勤區睇飛機睇日落呀
你吹漲?

口

比到比全世界見到

要回香證，，。

好多狗，每個岀入口都有成堆防暴

你冇病呀嘛半隻腳踏入鬼國？

澳門都係被中國控制緊㗎仲衰過香港呀

澳門難得有煙花匯演 當然要去捧下場

兒登仔真喺無叫錯

話去

話去唔等如真係去

狗牙好危機架 唔小心一線生機衰左就玩完
記住帶埋行山杖 手套 電筒 雨褸 etc 先好出發拉

點解唔可以係去東涌行outlet

Push!

pppp

推！

你真係唔係扮架喎

而家機場要清人走
如果唔係就違反遊蕩罪

新屋嶺強姦
太子站殺人

呢個藉口唔work啊 我同另一個手足唔同車 撘去澳門比狗叫落車

去迪士尼得唔得

話去食burger king

推推

澳門口岸仲黑暗啊頂
手足們唔好自行送中啊屌！
澳門口岸啲「保」安9成大陸人黎架！

善用不推文回復

以後唔去機場喇，去澳門算

推啊

人手置頂

pushhhh

去澳門 去澳門

港豬澳都有狗啊

上次去，都多咗人喺碼頭。
會random check

b

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

月尾要去澳門工幹
但之前發夢果陣俾人影曬身分證又影大頭
想知會唔會有事 又推唔到個trip

去澳門?俾人捉埋你過拱北
去台灣啦

你唔好行咁近呀，弱智會傳染架

有匯演leaflet可以袋定先

用咁鳩多錢起完，客都唔多個，執撚咗佢啦

澳門唔洗咖ching剩需要身份證

愉景灣都得。